[黃子華] 其實係咪可以拎走佢??

唔想排隊又想買到飛
btw 投訴阻街係咪報食環?

報食環清左佢

on9咁都得我放個condom係度都得啦

買唔買飛都想掉晒啲野佢
咁撚樣去睇Show法 肉撚酸 折墮

攞啲電話，一個個過打去。 男嘅打141幫佢叫雞。 女嘅睇下點先再J

行過見到就掉左佢

咁益啲男人

揾食環

等叫完就無錢買飛，被女友或老婆發現

就係知你班港豬淨係識影相唔敢出手咪咁排囉

似玩隻雞多D播

一係報食環 一係你就掉撚哂佢
一樣都冇做就收皮啦⋯⋯⋯

報咗食環了

點解唔自己掃走佢?

報黎有鬼用
自己行動啦

一張咁的空凳排35個人, 呢啲應該唔係人類嚟

邊度來？

黃埔通利琴行出面
有冇人一齊去

幫佢地調亂次序再企埋一邊食花生

可以1-35
點解唔1-100000 買晒D飛啦

未到7月已經咁猛

我見到有人坐係度呀 有咩問題

揾人擺張紙皮落去，寫一萬人排。

同D啊婆排隊一樣
無人係到排 理撚得你
下次我長期放舊石係通利前面係咪咩飛都要比我買先?

果年eason duo有類似既野,有晚飲到醉醉地,一腳掃散晒佢地

依家去無用。今晚12點啦

幾時香港變得咁撚肉酸

國際大都會

上黎出 post, 不如出手拎走佢.

樓主=廢閪

有得體過？

咁都叫排隊？收皮啦
我不如油埋係地下
以為有咩飛都我先
咁又得唔得？

點解唔寫1-10000？

拎舊石放係最前，寫:
1-50，5月天下次演唱會，炒飛用，勿動

有無人組隊一齊先
一個人好易比南亞搞 一班人就唔同講法

佢地唔係以為咁樣會有飛

91364868 97904180 60927730 61779737

一張紙皮30幾張飛

幫佢地d箱寫曬佔中 港獨 跟住再報警啦

叫個收紙皮呀婆黎

踢撚走哂佢啦屌你老母
放舊野係度就話自己霸撚左
班人個腦裝屎

call食環啦屌

1-100

紙皮都得咁condom都得啦

踢走佢啦

最好連埋精 冇人敢郁你

報食環 報驚
揾清潔工人
電郵轟炸
仲有咩方法

肯定黃埔？我而家搭車去清

叫食環不如叫d紙皮婆婆拎去賣仲好

一野拎去垃圾桶啦
影相有用啲黃牛就唔會炒到今時今日咁啦

等睇

lm

清撚哂佢喇 放個紙皮再炒黃牛賺幾千蚊？ 返工托柒？

支持清晒班垃圾去

支持 最好拍埋片

Lm 清垃圾

有無人今晚去清

拎哂佢地啲野去報失

我第一個直覺就想踢鳩曬啲位佢
但係諗深一層
話唔定班碌撚係背後搵左個位昅住個位有冇比人搞

我係懦夫

咁樣都得唔洗排隊啦

驚佢打鳩你咩

絕 ， 等佢地鬼打鬼

唔通驗dna睇下邊個做咩

我未驚過佢
我係驚佢地

踢走一個跑4，5，6個人出黎咪柯撚？

頭排個d 一定有第一行架啦

凌晨訓唔叫著落去幫手清潔香港

最好告埋佢哋亂拋垃圾

35people dllm

如果唔係返學返左屋企
我實去

話俾D執紙皮嘅阿婆知咪得囉

不如開個盤估下食環會唔會做野

香港人真係好撚肉酸 擺張紙皮當排左 我聽朝就去打頭位尖 話我擺撚左粒塵係到幫我霸位 屌你老母

1823

阻街

以前小學先會咁做

CALL食環啦

想知係邊個位
Share出嚟大家一齊報食環

清

幫佢地撈亂啦

巴打小心個頭
D生番唔講道理嫁

黃埔私人地可能要搵管理處
我係你就自己搞掂佢

失物緊係拎去差館

原來一屋14姓都唔係好誇，一櫈35o先夠kc

我發現咗商機 下次我同南亞狗搶生意先

咩位置 我打去1823

咁都得架咩

跟機

其實掉左佢都得啦 紙皮垃圾黎

其實手機app都有得舉報
不過直接打電話最快

痴線一張爛鬼櫈35個人
一於踢走佢先

報片都得
噉condom都得啦

正一大濕鳩

成車運去差館報失

送個麵包俾d紙皮阿婆再介紹佢過黎執紙皮

屌點解咁7打錯咁多字
自隊一打

收工先睇到 聽日實打電話投訴

好似聽日賣喇喎，1823做得切嘢？

打比食環有撚用 掉撚曬佢最實際

去子華本部問

你清左先擺上黎啦

行過見到會一腳伸走佢

想清走呢個

連登咁多小學雞

人地mark低排第幾呀

星期六已開始排

扔哂佢

清撚咗佢啦仲影

撕撚哂佢

環保撚喺邊
快啲回收啲紙皮

係就去啦

上黎up有撚用咩

人地星期六日已排左兩日

星期一要返工je

成班小學雞又要酸鳩人

利申：有飛，今次無排

話丟鳩哂人地d紙皮既記得影相上黎呀

咪剩係識做鍵盤戰士

天文台話星期二三有雨

等睇相

咁番工就唔好排啦
以家就係無人係條隊到
得啲垃圾係到

唔去正仆街

睇個show搞成咁
為咩呢

聽日賣啦 有雨又點
人都到哂

做執垃圾嘅熱心市民

講咁耐有人肯郁未

冇撚用 我上星期報左1823

學CY 夜晚洗地咪得

屌你買紙箱去幫佢地排後d

行過見到坐係到排嘅都是工人姐姐
坐哂係到開餐

屌樓主好垃圾

仲有無
一陣去掉垃圾

發夢見到有人去放D蛇蟲鼠蟻入D紙皮度
又發夢見到有人用D易燃野淋濕晒D紙皮等人食煙

係就快

咪戇鳩

縱火犯法架

發夢條友都冇點著 等D黃牛蝻蚑食咋嘛

呢d 算唔算垃圾?
報警有無用?

唔敢捉老鼠

白痴 扔左去算 蹤咩火姐

自發淋水洗街 清潔香港算啦
縱火犯法架傻鳩

又火又水又踢又condom又剩
最後d紙皮都仲係度

有車 可以幫手

紅磡環海街 大澴山游泳池對面 通李後門黎
排第一果個成日見到咩都排

佛系post

有冇人一齊去排
自己好驚
點同生番鬥

都唔知喺邊

有無巴打一齊去游水

幾點

淋水其實有咩用

想問下門市購票: 通利琴行及其他售票處
其他售票處係咪只要佢有list既我都可以買到黃子華飛 ?

打左其中一個電話去屌鳩佢
屌佢老母我都未撚屌完就cut鳩我線

有無人一齊去踩場
我有津路水炮

我想去油塘
你地邊區方便 大家夾夾

去放狗果陣順便痾屎屙尿

柏斯?
我住油塘wor

廢柴

話你呀樓主

今晚10點收工 返屋企換套衫準備物資12點到

但暫時得一支公 好驚好尿痾

大本型出面排 ?

寫7百萬人排

屌曬晒巴

我而家就過去一野掃撚哂去

得唔得

建議大家唔好整爛d野
廢事比人話破壞佢財產
淨係成舊移走就得啦

係咪商場一開門就衝上去?
我識最快路線

會唔會成堆紙皮圍住大本型

我宜家去睇睇先

鍵盤戰士全面進場

我地一齊殺入去

唔當偷?

掉曬佢啦, on99 排紙皮後面??

如果我而家影相你係唔係即係收皮?

蘋果記者仲未到

到未

屌你，等食環掃好過自己黎啦

等睇一粒石紙皮都無少到
聽日鳩登仔一張都買最唔到

我又唔係肥佬黎
佢地唔去都冇計

男人老狗幫人含

最後就偷曬你d 相
聽日出報紙算鳩數

引起部分大眾關注好過冇
希望下次唔會咁猖狂

搵個啊婆同佢講有錢執

又唔係移去你屋企，移去垃圾站咋嘛

連登仔咁撚驚
一係轉策略
唔敢拿走/破壞
咁咪加料囉

油塘冇紙箱
但我諗聽朝先去都得？
反正都係商場開門鳩沖入去
理得你係出面排左幾耐

掃七佢

叫馬掃場去掃場

講左咁耐都未有人清

其實係可以掃走晒佢

幫佢地移晒位， 到時實打大交

係我就帶隻狗去玩
撞走晒啲凳同箱
橫掂公眾地方

影響大眾公平買飛？

人地星期六已經到左wor

可以

黑人憎到死既排隊黨

你未出世個陣我都到左啦

佢應該講排第三十五

成粒鐘啦，話掃果d人呢？

樓豬唔係天真到以為渣住部相機同個鍵盤就搶到飛

公眾地方駛撚咁驚呀屌

搵人掃哂佢啦
睇見就想嘔

留名

都叫一眾愛狗人士放狗果陣順便比隻狗痾吓屎尿

仲諗住live會見到樓豬扔晒啲垃圾 毒撚無鬼用

賣完飛啲紙都原好無缺

最後黃牛變左賣排隊位

幾點開門 大家約埋朝早去
我帶返個頭盔

全部掃走晒佢包你排隊買到

夠膽話掃既 唔好扮唔得閒睇唔到
要縮個龜頭 就聽日十點唔好上黎話F5 到爆都入唔到網

通利又唔係咩機構，佢只係做生意，理得你邊個買，做到生意就無問題。
怪就怪點解發生過咁多次都無人話唔同佢地合作

一早攞走佢啦！

今次政苦有做下野
大會堂派籌會有人不定時check籌
睇你真人係咪度

好似7點

連仔特精: 不斷話人唔夠膽去掃場，有種就去掃場，咪上網

發夢見到有個著住黑色背心 拎緊對講機既人 係度掃場? 會唔會係阿SIR做野啊?

全球最大念力掃場班 上線啦~

6點Stand by？

ching我跑唔郁怕拖累你

係紙盒上面加d字

牛池灣文娛中心係咪都可以買 有冇手足知咩環境

推

啲紙皮好殘
想幫手換過啲新，當然會寫返清楚係排緊黃日華

過百人

幫佢寫黃洋達啦 揾紙皮排隊咁搞笑黃子華都諗唔到啦，黃洋達就諗到呢d笑話

係咪得番大本型有機會

唔係啊
冇機會

有班大陸人打牌阻住條街

我地南亞人都有權睇子華！！！

見撚到都憎
見到垃圾就掃撚左佢啦

清潔香港你我有責呀

睇上面話冇人擺野既

返自己國家食炸彈啦

洗太平地啦

成班幾撚勇武
不過係網上勇武

連登仔-念力移動

一粒鐘預我一粒鐘
保證我有觀眾
可以各有觀眾 踩場
將紙皮左右右左移動

再等一粒鐘又再一粒鐘
怎會與你相沖
方法各有輕重
紙皮不動 網上各起鬨

仲未有人去清？
連登仔

排隊唔係問題 如果真係fans想去睇而排隊買飛
你付出左時間黎換一張靚飛都好正常
屌你擺張紙係度就叫排隊 我下次擺個關公係度當幫我排都得啦咁

邊個區議員 叫佢搞啦

你肯定唔係炒

講咗咁耐撚夠膽郁人d野咩
人地1個差仔已經係10個連登仔嘅戰鬥力

推左10 幾版 仲9 up 緊

冇人見到都唔敢做野
係咪人黎?

屌你砸山頭咩

仲未有人清場？

屌你老味35個人個d真係on lun 9

擺度明係南亞人

咁都由9佢？

清咗未

黃埔多人到閪咁
已經無曬紙皮

南亞 : 毒撚 : 賓妹 = 1:1:1

好多人搵個賓妹去坐
老老實實好似係犯法
因為賓妹條例好似有講明, 唔可以做街外嘅野

唔知有冇巴絲打知道坑口個間通利行咩情況 打算天日天未光就衝去買

已經無紙皮 全部都係人 點撚清呀
街都未撚出就咪撚鳩up 啦

紙皮已消失
好撚多毒撚

個post 7個鐘啦 都係大家鬥吹水

有冇最新資訊呀？

一野踢走去

樓豬你去左邊???

有無元朗巴絲聽朝一齊排隊？

聽日油塘排

又有人要玩電話了

最後等到食神歸位都未有人清

學子華話齋：睇你阿媽啦！

掃走晒佢啦

香港快啲用實名制啦 睇見就煩

呢啲點樣忍啊

咁樣當排隊真心on9

帶隻狗落去屙屎

清左未？

黃子華飛明開賣現人龍 警登記ID杜絕打尖

【21:10更新】康文署表示，會因應轄下15個售票處情況，加派人手控制人流，亦已知會警方在有需要時提供協助

黃子華楝篤笑表演黃牛票猖獗，部分「靚位(888元)」門票早前狂炒至網上叫價1.5萬，當局已連環出招打擊黃牛黨。除了主辦單位日前宣布加開9場，令明早10時有多達張15萬門票公開發售兼每人限購4張外，有警員今日率先在部分官方售票場地外登記排隊者身份證號碼，以防有南亞幫或黃牛黨插隊打尖。記者今日傍晚見尖沙嘴通利琴行及沙田大會堂售票處外分別有數十人排隊輪候，有子華擁躉擔心會有混亂，故會通宵守候及打醒十二分精神。
黃子華忠實擁躉李小姐稱，上周三已開始在尖沙嘴通利的售票處外排隊買票的，但仍早不過排頭位的疑似南亞幫。記者今午所見約有30人排隊，排頭位的兩名南亞男子以紙皮、傘、被鋪等佔據約20呎長的排隊位置，故難以確認究竟霸了多少人的位，他們亦拒受訪，李小姐坦言「好憎黃牛黨...如果唔係佢地咁猖狂，我就唔駛咁辛苦咁早來排隊」。她希望未來紅館的騷及演唱會能引入實名制，杜絕黃牛。
沙田大會堂外傍晚更有逾70人排隊，但早已駕起鐵馬，還不時有保安員巡邏，秩序良好。下午約2時前來排隊Christine稱自己是黃子華的忠實擁躉，覺得今次安排不俗，因不時有警員來登記排隊者身份證，杜絕了插隊，每人限購4張票的政策亦較公平。但她擔天明早天光前後會有混亂，故已與預備與丈夫輪流接力通宵守候。
是次楝篤笑由7月6日起至31日舉行，共開26場。康樂及文化事務署表示，門票明早10時開始在城市售票網公開發售，售票網的34個售票處中，有15個由署方負責管理。署方會因應各售票處情況，加派人手控制人流和制定合適的排隊措施，亦已知會警方在有需要時提供協助。
署方強調，各售票場地均不會接受以櫈位或其他物品霸佔排隊位置或打尖，售票場地人員會不時巡視，如發現有無人認領的物品，會視乎情況於適當時候移除有關物品。

至少有人係度呀

人呢

我住黃埔 前日返工有個00後mk仔學生趕住行 比佢哋阻住 條mk仔屌曬佢哋老母 班蝻同啲後生仔被佢屌到呆咗

老實講,唔願訓街又霸位,點解唔掟走哂佢?反正又唔會有人知

正呀落緊大雨

Mk學生仔屌打班港豬

認真，仲有冇？

應該叫啲廢老嚟執曬佢
叫佢地捕住執

樓主真係垃圾嚟
連有無真係報食環都唔撚知啦
報料畀毒果有撚用咩
上嚟開post就識，成碌柒咁

廢撚到 影相上黎就想人幫你
依家你買飛定我買飛呀

又要上連登開post攞彩呃正皮，又要乜柒都唔做，頭一班鳩up兩句乜柒都唔update，一張相都無，香港多得好似樓主呢啲垃圾

等睇聽日打交

係至算啦

第一次用信用卡買飛 想問如果聽日城市售價網買飛 會唔會好似aeg 一樣 死server? 要早幾耐入定個網站？

清咗未，咁多個鐘

講咁耐都未清 真係好撚廢 得把口

用個黑色膠袋執起哂佢 去警局 執到好多失物 麻煩你地聯絡番失主

無update?

個意思會唔會排第35個？

下 點解擺係到就要奉旨理你？
理係人情 掃走完全無問題
屌老母 好撚仆街

大家明架喇

你都on9嘅，如果有人睇住，咁佢去排啦

有無唔打算睇嘅人組團去踢

係啊係啊可以啊 gogogog

成班同教主一樣，淨係叫人點攪點攪，又唔會出手

油塘都好多人姐

會唔會排隊都買唔到

講左成晚原來乜都無做
仲夠膽講港獨

開完post 30分鐘已經坐返滿曬人
可以點 去搬走d 人?

戇鳩

笑死

扔撚哂佢啦, 唔會有問題, 垃圾黎架嘛大佬

組飛去掃街

香港人咪就係咁易放棄
我可以點？ 咁樣咪一世比支那人 踩住
我可以點？

咁你講下可以點囉 你咪又係鳩up 扮撚曬大袋旁觀者

咁拎去差館有人唔見咗佢的財物